防肺炎，點解政府無宣傳話用漂白水消毒防護？

03年政府都會教市民用1:99漂白水倒落屋企坑渠消毒清潔，今次武漢肺炎，好似唔多覺有教人做？咁應唔應該做？

港共叫你口罩都唔使戴, 自己諗掂佢啦, 靠政府食得屎

港共今次真係好撚差，咁搞法真係一獲熟

［行動］高鐵送肺炎，所以香港人會自救

唔想死就乜鳩都做啦